Gear 我坿有錢再買，你地條命我地買唔起

求下你地掉左佢

過左咁多次我地要比到一百幾十萬買我肯定無難度

求你
唔該呀

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推，要命，唔要gear

就係冇source 完全冇人知琴晚D傷者去左邊